\begin{aufgabe}{Perfekte Zahlen}\label{perfekte-zahlen}
Eine positive natürliche Zahl heißt genau dann \emph{perfekt}, wenn sie gleich
der Summe ihrer echten Teiler ist. Etwa sind die Zahlen~$6$ und~$28$ perfekt,
denn
\begin{align*}
  6  &= 1 + 2 + 3, \\
  28 &= 1 + 2 + 4 + 7 + 14.
\end{align*}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{perfect?}, die von einer übergebenen
positiven natürlichen Zahl prüft, ob sie perfekt ist.

\begin{schemecode}
(perfect? 6)
; soll evaluieren zu: #t

(perfect? 7)
; soll evaluieren zu: #f
\end{schemecode}

{\scriptsize\emph{Bemerkung.} Es ist eine offene Frage, ob es ungerade perfekte
Zahlen gibt. Noch hat niemand eine solche gefunden, aber es hat auch noch
niemand ihre Nichtexistenz bewiesen.\par}
\end{aufgabe}
